糖水雄食物質素如何

見到好多人叫糖水雄 跨區 速遞外賣
你地覺得食物質素點樣
歡迎可以屌咁啦！

之後堂食。正正常常。雪糕好食

前^

雞翼尖好食

狗仔粉幾好食，幾多冬菇
蘿蔔糕都ok
豬骨粥麻麻
炒麵/米就一般

楊枝金露好好食

呢樣我未食過

我都係因為想食嘅賣哂
得番呢款 點知超正

呢間野真係好癲
幾遠都送外賣

離島都送

狗仔粉正
豬骨粥ok
串燒雞軟骨好撚正
紅豆沙正

我都好鍾意食雞軟骨

佢地個朱古力沙冰好正

試過幾好